電腦睇youtube聲畫唔同步

睇幾分鐘開始就唔同步 要refresh一次先得
但過幾分鐘又係咁
有冇巴打識搞?
早2日都冇事
已經google過啲人話閂左chrome個硬體加速 但都係冇用

network點？用緊幾MB

傳心師出動

network HKBN 1000mb
應該冇問題

藍牙？

try ctrl +F5 clear cache

換第二部電腦

係咪個speaker delay?

巴打留個TG

唔同步 多數係cpu/display唔夠力 係咪中左毒background run緊野

4K?

有冇update window?